機場冇晒旅客 ＝ 不可能是接機 ＝ 非法集結

大家小心為上呀！

自推10次

驚非集所有遊行唔洗去。運動完結

721 811

目前其實我見1838都仲有機land
我係到諗個個都話1800清 咁到港既旅客點入境?
希望係假消息

當冇晒飛機降落，冇鋪頭營業，你又冇機票等離警，咁你仲留向入面既話，黑警就可以話有合理懷疑你地係非法集結啦。

大家自己諗，唔洗信我。

走

冇旅客, 黑警唔使就住, 咩都得出

推

心水清

無人會知旅客撤走曬未
警只可靠估

大家應該出post話有外國親人係機場去救手足
—————————
好多警mon post
記住佢無能力去確保係咪所有旅客已撤離
既然佢地鐘意上黎攞料
我地就要用反攻
如果多人都出psot話有外國籍親人濟留機場
會減低佢地用武力程度
佢地暫時唔夠膽一棍扑落個外國公民度
push

我唔係現場，我純粹根據網上資料分析，根據最新狀況，原來仲有好多旅客，仲有好多 landing（只係冇左 depart) ，有網絡，有機場鐵。

不推文自回，唔想大家誤會，去留大家自己諗呀。

加油！